★網民投訴大量 IOS App 無法開啟！竟要求重新購買

最近有很多 iOS 裝置用戶投訴完全不能開 App，他們在開 App 之前看到一個警告標語「This app is no longer shared with you.」，著用戶在 App Store 重新購買。有網民在 MacRumors 討論區和 Twitter 分享他們無法開 App 的問題，更指就算跟隨指示入 App Store，也只看到「開啟」按鈕。

受影響的裝置包括 iOS 13.4.1 和 iOS 13.5，未知是否有更多用戶受影響，受影響的 App 包括 YouTube、Twitter、WhatsApp、Facebook、TikTok、LastPass 等等，未知這是與證書到期或其他問題有關。

need回血？

真係有喎，個 netflix 要 delete 咗重新 purchase/download 過

用緊12.4.1

好彩冇升到